走左 係差啲㗎喇

或者人與人之間嘅距離 真係好易破裂 朋友我當你一世朋友

係咁架啦

冇錯